{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053380",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 체리블라썸풀빌라펜션"
    },
    "text": "ルーフトッププールビラでは海の眺めを鑑賞しながら水遊びを楽しむことができ、プールは4月1日から10月14日まで運営されます。 冬季にはご利用いただけません。 客室内でバーベキューを楽しみたい場合は、追加料金20,000ウォンが必要で、バーベキューグリルが客室に備えられています。 最大人数を超えて利用するには追加料金を支払う必要があり、24ヶ月以上の幼児から追加料金が発生します。 客室にはスパがあり、無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 客室にはキッチンが備えられており、禁煙規定が適用されます。 プールビラ駐車と送迎サービスが可能で、ファミリーと一緒に快適な宿泊を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルーフトッププールビラでは何月から何月まで運営されますか？",
            "answer": "4月1日から10月14日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューを楽しむ場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加料金20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはバーベキューグリルとスパが備えられています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月以上の幼児にも追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、24ヶ月以上の幼児からも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはキッチンが備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室にはキッチンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールビラ駐車と送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラ駐車と送迎サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 310
    }
}